[Business]讀sf想tran ugc 求non jupas 推介

利申HSMC BBA Year 2
gpa得3.2
Non Jupas 放咩門檻低D？

有冇上咗岸師兄

無架啦

3.2好普通

Tran去拎u

3.2 邊到得

得3.2真係好難 真係咁想讀返ugc就quit 再報jupas啦 18 19夠入中大engine架啦 我城由出年開始唔會再收低過20分既人

城大marketing收過呢個分
前提interview表現要好

利申：SCM CGPA3.6幾 都tran唔到

其他topup有冇得tran ugc

讀asshole走後門

希望呢個sem生性上3.5

師兄係報city mkt 定 city Scm ?

有hd fd 3.3入左lingu bba
但係要重新讀起

如果有3.5有冇多d choice?

3.2文科就得
商科真係比較難
除非你interview神級表現

樓豬好波
一個po就引曬班asshole仔出嚟

引埋你出黎 你都係asshole仔